屌奶星 納指高位回落左10%都冇你班撚樣叫哂春股災咁款

又輸錢心得文又乜乜柒柒又呢樣果樣
望一望 原來納指先由高位回落左10%唔夠
你哋唔撚係諗住次次自己買股都可以喺歷史最低位入貨
永遠唔會跌穿自己個入貨位呀嘛

回左10%都輸曬半年profit
回多10%我就要隊尾

tdoc 嘔血啦

Cathie呢兩日買左1百萬股 驚西

納指回10% 科技股冇左30%
呢度大部份人都持有好多科技股

100萬股好多咩

股票很多回30%

反而道指就真係跌左好多
點解會咁

Tdoc本身唔係佢倉最主要成份股 佢仲要本身已經成手貨兩日再入多100萬股對佢真係算多。

因為TSLA回咗25%, ARKK回咗19%

屌哂佢哋兩個廢老

細價股升果時唔止升30%啊嘛
細價股不嬲上落較大 等同槓桿ETF
QQQ > Ath跌7%
Sp500 > ath跌5.5%
連登仔：輸錢心得唔好呢樣果樣

我見Tsla 回左25%
就將 GME profit 推左100股入去

手持一半坐左成年既廢老股

Tdoc黎緊增長真係放緩wor
應該收得皮，起碼估值要大調整

垃恥10%
個倉50%

今日道指跌咁多係因為CRM業績差 同埋道指係以價格做佔比 唔係以市值做佔比 CRM價格高所以影響到道指跌幅

得罪講句
話冇股災果班肯定渣住d廢老/舊經濟股

個個唔係margin就option
10%要上IFC架啦

個股已經跌咗好多

唔係點贏錢

好多人12月之後先入市接火棒

申請YOLO

TDOC由3百蚊落番去2百